// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Un CSS se puede agregar a un documento HTML en <b>línea</b> usando el atributo:",
    answer: "style",
    options: [
        "href",
        "style",
        "src",
        "style"
    ]
    },
    {
    numb: 2,
    question: "Un CSS se puede agregar internamente en el elemento < head >, ¿Con qué <b>etiqueta</b>?",
    answer: "< style > < /style >",
    options: [
        "< style > < /style >",
        "< html >< /html >",
        "< src >",
        "< h1 > < /h1 >"
    ]
    },
    {
    numb: 3,
    question: "Un CSS se puede agregar <b>externamente</b> a un documento HTML con la etiqueta...",
    answer: "< link >",
    options: [
        "< link >",
        "< img >",
        "< src >",
        "< title >"
    ]
    },
    {
    numb: 4,
    question: "Este atributo se usa para agregar estilos a un elemento, como color, fuente, tamaño y más.",
    answer: "style",
    options: [
        "href",
        "width y height",
        "src",
        "style"
    ]
    },
    {
    numb: 5,
    question: "¿Qué propiedad define el color de fondo de un elemento HTML? < body style= ",
    answer: "backgroud-color: __ >",
    options: [
        "color: __ >",
        "backgroud-color: __ >",
        "src >",
        "text-align: __ >"
    ]
    },
    {
    numb: 6,
    question: "Propiedad que define el color del texto de un elemento: < h1 style= ",
    answer: "color: __ >",
    options: [
        "title >",
        "width=20px y height=50px >",
        "text-align: __ >",
        "color: __ >"
    ]
    },  
    {
    numb: 7,
    question: "Propiedad que define la fuente que se utilizará para un elemento HTML: < p style= ",
    answer: "font-family: __ >",
    options: [
        "color: __ >",
        "font - size = 200% >",
        "text-align: __ >",
        "font-family: __ >"
    ]
    }, 
    {
    numb: 8,
    question: "Propiedad que define el tamaño del texto para un elemento HTML: < p style= ",
    answer: "font - size = 200% >",
    options: [
        "color: __ >",
        "font - size = 200% >",
        "text-align: __ >",
        "font-family: __ >"
    ]
    }, 
    {
    numb: 9,
    question: "Propiedad que define la alineación del texto para un elemento HTML: < p style= ",
    answer: "text-align: __ >",
    options: [
        "color: __ >",
        "font - size = 200% >",
        "text-align: __ >",
        "font-family: __ >"
    ]
    }, 
  // puede descomentar los códigos a continuación y duplicarlos tanto como desee agregar una pregunta
  // pero recuerde que debe dar el valor adormecido serializar como 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Tu pregunta está aquí",
  //   answer: "La respuesta correcta de la pregunta está aquí.",
  //   options: [
  //     "Opción 1",
  //     "Opción 2",
  //     "Opción 3",
  //     "Opción 4"
  //   ]
  // },
];